【《哈利波特》家族反目】愛瑪 艾迪齊加入戰團 炮轟羅琳歧視變性人

《哈利波特》（Harry Potter）作者羅琳（J.K.Rowling）日前發表之言論涉嫌歧視變性人，引發軒然大波，雖然她已發表長文解釋，更自爆曾遭性侵及家暴，但繼「哈利仔」丹尼爾拉德克里夫（Daniel Radcliffe）之後，一眾《哈利波特》演員都陸續向她開火，令她眾叛親離。

成班左膠偽人狗咬狗

唔get 點解有人支持同性戀但反變性人

講事實都唔俾

個Emma Waston係咪以為自己係女性代言人
到依家都得個秒麗垃圾角色出名
唔係就約吓有錢男人比狗仔隊影吓
人家撐Johnny Depp又唔見一齊撐
除咗個樣靚真係諗唔到有咩咁叻

無作者寫哈利波特
佢地今日咩都唔會係...呢班大愛左膠永遠只俾人同意佢, 唔係俾人反對佢
最專制其實係佢地

個個人想法都唔同
你唔需要get , 只需要俾人有自由
而家左膠完全唔俾人有自由, 只係可以同意佢既主張

而家似法國大革命後
Robespierre恐怖統治年代咁
咬死一個又到另一個

其實同性戀同變性人根本兩個concept
點解一定要擺埋一齊講

光環戰士又黎料 只為光環而戰

If not me, who?
If now now, when?

極權國家 e朗
左膠唔出聲
新疆
唔出聲

你講到佢哋變咗JK又誇張咗啲

自由都有限度 岐視就唔可以有自由 當然個界線係邊就人人都唔同

其實你都啱 但lgbtq 好似5為一體咁 可能大家都係性小眾

條友偏激到

"勇者愤怒，抽刃向更强者；怯者愤怒，却抽刃向更弱者"

魯迅呢句可以應用到大愛左膠身上

To the guillotine

//羅琳最近在推特轉發1篇名為「如何在疫情過後建立一個對有月經的人更平等的世界」，緊咬文中「有月經的人」不就是女人嗎，說：「如果『性別』不是真的存在，整個地球上全體女性同胞等同一起被抹滅了。」她還強調認識並愛護跨性別者，「但性別就是性別」，認為抹去性別概念就是消除了許多人討論人生重要議題的能力，「說出真相不等於仇視」，還說過去3年她閱讀許多跨性別文章，「別因為別人看法不同就假設他們沒知識」。不少網友痛批：「妳的言論正在傷害喜愛妳作品的孩子們。」 //

佢應該唔認同gender係constructed，即係佢接受唔到嗰啲無性別，話男性定女性都代表唔到自己，要求整性別友善廁所嗰班

sex 同gender 唔同 好似係

自己玩火自焚 最開心

我想打欠咗

明就得

emma waston臭閪一個

左膠：我睇唔到 我唔知

條友唔知咩思想嚟 你對我有恩 所以我覺得你做得唔啱都唔可以話你

條臭西真係假到仆街
之前手足都dm過佢講香港女手足
唔撚理
當我地香港死嫁？
正臭雞黎

其實變性首先要認同兩性存在，唔通你會想變做你認為唔存在既野咩
所以有啲變性人成日話自己非男非女，咁你變嚟做乜鳩
唔否定有正常變性人，但好明顯白左果班唔係

咁L反骨

原文係寫Gender定sex

Sam Smith

叫佢地左癌都唔夠貼切 直頭係人類毒瘤
根本就係文革紅衛兵既變形
認為改變就係進步 (破四舊)
拒絕佢地主張既改變 就幫你扣帽子然後批鬥(紅衛兵)
對真正被壓逼既人視而不見 (窮人根本冇受益)
話要一個更和諧既世界 實則建立另一個權威
(無產階級革命 鬥地主 然後孕育一班比平等更平等既權貴)

哇～～終極女權左膠出現啦以為佢神隱咗

JK條友不嬲傻傻地 詳情可見佢同pewdiepie事件

其實係

主要係因為性小眾所以放埋一齊

但兩者唔係基於同一個標準去支持

Sor，我無睇原文，佢係寫sex
咁做咩話佢歧視trans people？

將道德標準越set越高嘅後果

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

點解呢D垃圾偽人冇人屌
左撚到文革咁

左膠真係衰過波台膠

左膠曱甴死全家，thx。

左膠真係好正

你係覺得我支持左膠？

但佢都講明自己love trans ppl
佢淨係唔同意佢地eliminate咗gender嘅definition
How does it make her a racist??
係咪咩都要上升到racist先有討論價值
其實只係博眼球嘅左膠行為
喺學術界呢啲paper都大把人寫
啲死左膠入到大學肯定侵犯學術自由

我嘅性別就係一架攻擊直升機
唔好歧視我

我係唔同意層主話咩只要俾人自由 唔係所有嘢都可以講自由 唔比歧視黑人覺得佢地係天生奴隸係咪就叫冇自由？唔俾歧視女人要佢地紮腳係咪又係冇自由？

其實最撚奇怪係呢點……

班友小題大造， 人地無講錯

btw, 點解外國女人一俾人指責就拎自己被性侵被家暴出黎講？

其實段野只係講「男性/女性」係概念上既重要性
但左膠眼中 有差別=歧視
三角型有角=歧視圓型

好想知外國人日常生活係咪真係接受到咁矯枉過正

幾時都話女權閪同支那狗一樣咁賤，
而事實證明兩方真係有勾結蛇鼠一窩

因為係性別研究，sex係指有9定有閪，而gender係指你認同自己係咩性別，可能因為佢用嘅字眼，令到啲左膠咁大反應

鬥左

你可以咁理解:
假設你接受別人同性戀，因為佢地男人攪男人，如果你唔係一齊攪就影響唔到你。
但當有一日，如果有一人你上床果一刻先發現原來佢係男人變女人。
咁你係唔係仲可以接受?
因為當大家都扮女人時，你點知佢係唔係真係女人。
可能佢係手術已完成(或未完成?)既變性人。

以上單純論述，不代表我立埸。

老老豆豆，點唔同法

收皮啦隻emma
上年幾多人叫佢出聲男警摸女示威者
條臭閪扮盲唔敢出聲

因為外國偽人都同樣係好虛偽。外面睇就全部都好似正義撚，但背後其實係圍威喂，睇有冇利益或者會唔會影響自己仕途先發聲。

好似近期epstein，明明條友多年嚟都性侵藝人，全行都知但咁多年嚟都無人出聲，爆大鑊之後先叫有啲人企出嚟指證。仲有polanski, bryan singer 嗰堆孌童圈又係，根本都唔係咩秘密嚟，但從來啲人都為咗利益就扮睇唔到。

應該批鬥就唔出聲，小事就發大嚟搞

佢嘅演藝事業其實係做完妙麗之後根本完全冇進展，而家係靠女權事業keep知名度

左膠界既鬥黃

垃圾偽女權

白左臭閪一件有人民幣叫佢拎皮鞭抽黑奴都仲得

les係中意女人
你油頭毒撚斬左碌鳩都仲係油頭毒撚

因為佢唔係反變成人，係出咗tweet話women就係women
作埋啲咩「有M到嘅人」嘅term係整色整水
結果俾其他左膠上綱上線話佢反變成人

好似都係近年先有分
sex 就biological, gender 係include cultural 同social, 講緊identity

條臭閪呢世人唔係JK羅琳佢邊度會有今日
咬番恩人轉頭

鬥黃之外, 鬥平權

羅琳其實講左d 乜

不嬲讀書都讀sex同gender係唔同
而家好似一講sex就性別歧視咁

妙麗你黑人黎架

“LBGT are like riding on the same car. ...The Ls and the Gs don’t like the Bs, because they find the Bs disgusting. The Bs are like - “I don’t care. I can fuck everybody in this car.” ...No one likes the Ts, because they make the trip longer”

我睇番完po 其實反而係本身個headline有問題 點解淨係爭取equality for people who menstruate? 收咗經就唔洗equality?

其實羅琳應該係想串佢用menstruate嚟代表women 點知講到1999 又有啲左膠出嚟屌佢 搞到變咗係佢歧視人咁

係對佢有利嘅時候，佢就會出現架啦

食碗面反碗底
飲水唔思源

選擇性失明仲要懶正義仲衰撚過藍絲

收嗲啦老屎忽思想
根本本身件事啱定錯同左膠先係重點
關呢樣乜撚野事

其實佢段野根本就唔係反變性人

訓左無睇 羅霖本身唔係都係世界級左膠黎架咩

佢本身想講 變性人因為都當自己係女人 就話女人唔應該叫自己做女人 sex上應該叫做「識嚟m嘅人」 gender上先叫自己女人
咁羅霖就話 女人應該都有權叫翻自己做女人
之後就被人屌佢歧視變性人

其實佢地只係想享受曬畀人屌同埋屌人
但自己又歧視同性戀
所以屈自己每次都係異性戀
好似係

鬥得仲要再痴線d

如果佢係手術完成嘅話，我完全可以接受，tbh。不過我唔係阻膠，好多阻膠得個講字。

其實我唔反感gbt，但好反感L，因為部分L嘅人就好似Twitter上面啲煩膠咁煩膠，阻住地球轉。話說Alan turing都係gay。

其實我想講好多變性人都係正常嘅，但被les/田園女拳代表咗。

講緊變完又要話自己非男非女
你女人變男人
咁就入男廁
就是咁簡單
咁都要整多個第三性別cls

越嚟越討厭佢

扭曲自己please the (SJW) mass就係咁樣下場
唔好以為自己係左膠其他左膠就唔會攻擊你
難以預算啲人可以左到咩地步

另外見過有人投訴啲男人表示唔會鍾意變性女人係屬於歧視
即係用佢地準則假如你拒絕屌個男變女嘅變性人你都算係歧視
如果十年後變性左膠當道啲男人真係自求多福

Eddie係我最鐘意既演員

"作者羅琳（J.K.Rowling）日前發表之言論涉嫌歧視變性人，引發軒然大波，雖然她已發表長文解釋，更自爆曾遭性侵及家暴"

要解釋歧視變性人 點解要講到自己曾被性侵家暴 兩樣都同你係咪歧視變性人冇任何關係

一班趨炎附勢嘅垃圾

想博同情

sex: 男/女
gender: 男/女/Apache helicopter

呢班左癌真係地球癌細胞
好想呢班人送晒去中國共產黨勞改

呢樣嘢係全地球嘅女人都共通
我自己都遇過呢種女人，明明講緊第二樣嘢無鳩那那又話自己好撚慘咁，又唔會令佢自己嘅言論更加有說服力，完全理解唔到
我淨係覺得呢啲拎自己傷痛出嚟搏同情嘅人好廉價

你都on99含賓洲，岐視點解冇自由，唔影響公眾利益又唔影響你的權利之下，點解唔可岐視你先。同性戀 vs 宗教信仰，外國打官司打到冇日冇之

victimhood 呀，左膠利器之首

55

睇左篇咁短既轉述文章，個個就扮道德判官

有無人有睇過JK篇三千六百字千字文呀

佢其實研究得幾深，所以有自己諗法
唔係Emma 個堆大愛膠一字講完話咩女人就女人

JK其實仲係研究立場到，佢就係覺得d激進女權撚痴左線

因為外國個邊對呢d 問題好曖昧，比如係一間聲稱平權既男女更衣室，你點入到女更衣室？你只要話你係女就得

又比如班女權撚點當佢人地係女人？就係女仔變性做左男仔之後，佢依然歸佢地係女人，因為佢地出身個時係女人

仲有Jk關注有d女仔之所以想變性係因為佢係同性戀，俾人恐同，以為變左性佢都唔會再俾人蝦同暴虐

佢提到佢俾人家暴唔係自辯，係講佢點解會關注呢d議題同發聲

佢篇野仲有勁多字，你地自己睇啦

自相矛盾
左膠杯葛佢批鬥佢都係左膠嘅自由wor
同黃藍無咩分別

err 其實好無邏輯
唔關心另一樣不公義就代表唔可以關心其他不公義?
每個人都有自己prorities同想關心嘅議題 例如香港宜家prioritize民主 反警暴
咁你係咪關心曬世界上所有不公義?
掉返轉黎講
佢地都可以話你只關心警暴唔關心變性人個wor

你都on dog dog
唔係其他不公義
係從唔關心人所共知「更大」不公義（有關人命）
而關心「更小」「不公義」（policeman 個”man”歧視）

更稱關心「小不公義」為首要目標
叫全世界將注意力集中係呢d話題

最好笑羅琳本身係左膠
宜家係比人屌佢唔夠左

On9
真正需要平權嘅地方唔理，直頭唔出聲當睇唔到
走去理埋啲芝麻綠豆嘅嘢，針對啲字啊咁
成班都痴撚線
你可以咁做，但唔該唔好大大聲話自己企係公義果邊
因為真係好撚虛偽

唔關心其他不公義我覺得ok ，但如果對相同議題有截然不同的取態就係虛偽。例如利物浦先前打壓香港球迷會的的政治言論，依家又black lives matter，擺明係虛偽跟風。
同埋關心自己居住地既議題係更重要，好似香港偽人唔理本地的警暴，一邊又為其他國家既警暴發聲，就係做多左

左膠就係咁，講都唔比講、「歧視」！

睇返佢撐Johnny Depp同今次單嘢
可以睇到羅琳係心水清同善良嘅人
唔係嗰啲偽善無腦左膠

無架喇
班左膠只會執住片言隻字無限放大
繼續啦
佢哋覺得玩文字道德批鬥好過癮
終有一日會燒埋自己

我接受到變性同同性但接受唔到異裝同tb(扮男人果種）

如果冇妙麗
Emma Watson根本乜都唔係

你話啲人冇咩獨立思考，我認同。我覺得又未去到專制，專制係講緊北韓或者個啲您講錯野就比人跟蹤被消失。JK最多咪比人圍插，但你唔會比人捉，唔會死。 呢個分別好緊要。

佢一直俾班女權追住批鬥

由佢力撐JD,再到佢like 左某d人既言論

依家剩只可以有一種聲音，唔支持就等如反對

唔俾人地係個支持同反對中間抱有大量既其他諗法

你呢樣又會俾人話歧視

正常有禮貌既TB仲頂得順, 但係TB冇乜邊個正常

今次呢鋪，一開始發聲個幾個都有晒組織背景所以要出聲護組織

Daniel 同Eddie都寫左佢地係d咩組織既代表人物，所以佢要出聲講唔得

Emma就大家都知，代表女性嘛

成件單其實勁政治

Emma Watson 偽善嘅代表

lm

最好笑係佢影性感相比女權屌

唉，對Emma 好失望，由細到大都好鐘意佢

收皮啦

其實佢似連登思想